美股認真討論區 DCLXXX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

開啦

Tsla

tsm 上

Gogogo

Tsla 又升災

Nvda廢到

我知錯 大家轉返去美股同叫G 討論

棍落
mola mola

唉，依個係好問題，我非常認同你嘅講法

但係以基督教嘅概念，有可能係咁

神用苦難嚟告誡一切世人，所以首先就由人一開始掌管一切，任由其行，給予人有自由意志，然後人嘅罪惡嘅一面浮現出嚟，造成人禍，造就咗hitler 依個怪物

果陣人當犯大錯嘅時候，就會深深後悔以前過錯，就好似猶太人因為以前嘅貪婪同惡念，造就德國人憎恨（當然仲有好深嘅宗教同歷史因素），造就hitler 要屠猶太人

當人係苦難嘅時候，先會去求神嘅憐憫，先會向神嘅饒恕果陣才是人真正感受神存在嘅時候

老實講我都唔係幾接受到依種講法

lm

心平氣和

你咁講721都係全善

tsla

柒到

LM

好

我覺得TSLA見左盤前最高已經

aapl 120 好嗎

發佈會加持

搵錢先

今個星期睇埋聯儲局先再入市

一開市即跌啦

泡沫愈黎愈大

都係唔加息架啦

tsla 升多d 好 返家鄉

Dllm 原來我SQ均價165

到時想入就遲啦，uncle pow pow 加持

溝啦

Price in哂喇 之後就睇佢業績

依家先4點岩岩開波,大家真係唔好咁快J住
7點都未到

完美高j

上星期你班友先話架printer 壞左
咁快又轉身

約伯由始至終都唔知上帝同撒但嘅對話
對約伯黎講，苦難嘅開始係無理由

Nvda有幾可一日5% 仲想點

用基督教嘅角度，依個係人嘅罪惡嚟唔係神

我都唔係好接受到

好大泡沫

業績好難差
AMD既GPU都無人信得過

其實唔係信，好難接受

點解依一刻先知

唔爆就唔係泡沫

2蚊

有幻想過係155
跌市會令人出現幻覺

唔係170算係咁

巴打竟然識約伯

155個人無咁驚？

唔會啦，短期內又唔係無大事件

Big cap係得tsla先有咁誇張既波幅

其實撒但係咪姐係路西法

完左會唔會跌呢

家下有咩落後股可以留意/短線玩下?

如果咁我會prefer HBO watchmen嘅講法

但係發覺9成都係仆街 之後就無癮走咗
或者
因為佢一出手就nullify 咗之前做嘅野 所以睇住我地死都唔可以出手

摸頂師

又要拉番之前哲學美股po d 道德標準出黎傾了

我159

好似唔係

同埋好多藍絲經歷過2000年科網股爆破
係唔信科技股，信磚頭多過股票

要喺財政上贏佢哋，就由呢度入手

約伯又真係幾苦難

我冇貨
上星期set咗盤前135
盤中冇掛到

係好難接受㗎

大家記住以後還盤兩星期先好入貨

無端端死哂啲仔女，又成身皮膚病

橫兩星期，得tsm先做到

我覺得就黎講到痛苦/苦難給予生命意義咁滯
有啲走火入魔feel

一個月都黎

Hadrian 唔算最癲啦，最癲係Diocletian

之後西歐迫害猶太人都好癲

反而muslim 係相對包容猶太人，所以十字軍東征果陣，猶太人同muslim 一齊對抗十字軍

14x

TSM可唔可以突破82呢

我試過現實同人講
大部份都唔理我 有幾個信嘅想殺咗我咁滯
得一個信嘅好理性咁都我討論

到5百叫醒我 去訓陣先

136

係㗎，但係老實講，真係受苦難嘅時候，先係最接近去感受神嘅時候，因為你會發覺你係前所未有地需要佢

我都係14x 慢慢儲貨

可以理解係 Lucifer
其實算係翻譯問題，久而久之，大家當係同一樣野

正確無誤，不過平時都要堅持

瞓到電池日

咁係咪可以直接解釋信仰只係心露脆弱者嘅依靠

冇信仰如何不失霸氣

Solar, shell company, gambling industry strong

我一直都咁理解
有冇Ching 睇過 silence

炒炒下股都可以變宗教台
遲啲星期六日會唔會變禪修打坐靜心

我都有小小係@130...

信教無問題，心靈堅強都可以對死後世界有憧憬
不過留意教義/故仔/描述越多可信度越低

幾時有石子魔童五線譜睇

430

448@10

其實二戰前成個歐洲都有逼害猶太人
美國當時都係見死不救

睇過但唔記得晒

想P巴靜心休養下個吊鐘
然後走更遠嘅路做更幸福嘅丁丁

我都係信過，然後再思考，再懷疑

依個係我嘅領受，唔同人會有唔同嘅領受

到電池日後先放

禪修打坐靜心就唔會得閒上嚟
最多講吓佛偈

唔撚放呀

都可以話堅強嘅，因為患難中去信一樣嘢，係好難嘅事

呢套好長又沉

一半人類都會擔心死後去向
信仰就幫大家解決呢個煩惱，其實都幾偉大

到時唔放千跌

TSLA

依個真，我去washington 嘅猶太人博物館果陣都有睇到依個description美國係承認依個事實

做乜成日咁關心p 巴條丁丁

幾好 古希臘人都係通過 辯論得出答案 討論人事

呢套野唔信教都應該要睇

唔係咁先易咩
當時係意志最薄弱喎

好大機會

431

我160

佢有唔幸福過咩

Pepe巴返左幾耐教會

我幾唔同意呢種睇法
好壞同無特別嘅經驗都係生命嘅一部分 點解淨係focus喺差嗰一part純粹係 recency bias
同埋無衰野你唔會feel同其他野嘅好

終於解釋到美股點解今個星期反彈
（媽咪哥教大家買股票）一字記之曰:黃牌鬥黃牌 就漁人之利！！！

而家係咪真龍市
睇唔透

慢到飛起
可能有心理準備會好啲

估下先 今晩tsla收市唔會過450

Tsla唔好扮勁喇 講真泡沫黎既

有信仰唔見得有霸氣

梁燕城 管浩鳴 有冇霸氣 ?

講宗教同哲學無咩分別

想睇包膠
平民唯一可以做嘅事

宗教台

由佢慢慢升上去喇，你諗吓你係為乜買Tesla

480

Not even close 要隨時警惕

好好睇喎
睇到個人好難過

應該係話你順境果陣信神，你會以為神俾你好景，俾你好嘅一切，但係當到患難嘅時候，你會懷疑神無理過你，捨棄咗你，以及玩鳩你，你會質問佢點解要俾一切患難係你身上發生，就好似跌果陣你會多少懷疑小西巴果套

信念係患難當中係就受考驗

無返好耐

只係不斷思考

龍即是熊 熊即是龍

上啊tsla

係
直到唔係

咁你嘅心都好堅強

現代人嫌慢睇谷阿莫啦

有冇巴打最低位止蝕tesla

所以有民主嘅前提係天滅中共

500

係呀 拍得好靚添
同慢無抵觸

今晚aapl 120 tsla 450

412本,500冇走,330冇溝,終於回家好感動

buy and hold

果種感受真係要成套戲咁睇先得

係出面睇到ot狗巴打個po 啲人係咪痴線 走去leap call 隻kodk

Me
高買低賣

Strong hold

2012 大家仲叫緊我係中國人

嗰條垃圾
如果我唔想睇就直接wiki睇發生咩事無咁嬲

我嗰時睇咗silence skip咗另外兩套
silence上多成個月 另外兩套第二星期落咗畫

TSLA 4000萬成交都冇就430肯定會插

不容小覷老散power

嗰陣中國文化強過而家好多
港人身份認同亦無而家咁強
無得比

tsm 幾時破位

tesla傻散assemble！！

7點準時 約定你

Tsla 444家鄉等緊大家接我回家

Tsla 430了

今晚千升

本身仲諗住加nee
依家都唔知加唔加好

冇成交

Yes, Sir!

Tsla到440再插 又可以溝

但其他網頁又會見到有盤前價喎

P 巴 : 那個了唷

sp 500 屌唔屌得穿3390-3400

dllmch tesla

係呀
所以咪回應返民主黨要推動中國民主化嗰度
歷史脈胳嚟

未必 應該係未subscribe

永續電池

因為成交小。。

apple tesla 屌曬你地

升都屌

上星期走左TSLA AAPL...好想入返場

快啲跌啦TSLA 扮咩野

講完又升

TSLA又盤前gel頭
準備狂插，而家最後逃生門

排左賣450 X2股幫大家推高股價

啦

一開市即跌 今晚唔會上到470

套現買戒子

咩位走4字頭走既依加入返未當平手
你個名仲話頑強持有

你賣左AAPL咩

果果

TSLA個泡沫大到唔敢想像

390 10手 tsla

係咪應該放一半等回

好柒癲

等睇連登仔搶到2023 call 11蚊

1/4 sin na

tsla升多d 想平埋張SP

由未拆聽到而家

咁都癲你玩左幾耐

傻閪

隻求婚戒指+着期賣哂Aapl
蜜月擺酒 賣埋Tsla

有冇人有跟契媽入老任

貧窮限制左你嘅想像
咁易就感動
上到600點算

千其唔好想像
再大啲都仲得

要入日本市

Nvda sq tsla

咁早扯起, 今晚會直插既機率有50%

淨係gel tsla好啦

TSLA Daytrade 唔係咁玩嫁

拆股後

摸下頂就斬

斬完又入返

宜家就黎平手

請指教

入左契媽only

435快上

435要回了 冇力

似無力

納指今日升得咁少既

無啦啦放乜鳩8%止賺大法?

咁又唔好咁講
止賺都要既

止賺唔止蝕?

Aapl 117

Ostk點睇？ 呢隻好癲

急

係p 巴手上接嘅tsla
而家430應否止賺？

老任係咩？

插得仲癲

你真係痴線佬

TSLA準備回啦

p 巴唔入返市都仲safe

,任天堂

準備6點7點滅世再睇叫春

我會SH

以為tsla又升到ath

tsla 龍撚到咁
休息係為咗走更遠嘅路

NTDOY

pepe 幾時上返山頂

下個星期

我老婆

尋晚都仲係220%
之後見apple 沖落去減到200%
dklm 同我黎個深V

Aapl比d力水

應該問幾時破頂

我apple d 貨 等於幾隻戒指
都仲有得食升幅
食唔盡

我每朝都冥想

再升又後悔

大戶 請唔請花童

俾禮金，沽盡蘋果

每日返工都係冥想
冥到4點鐘就開始醒

點解唔用蘋果求婚

痴線,沽乜
直接同人地講,幾多手蘋果,我轉比你

記住唔好俾自己無貨 二三月得到既教訓

世伯我 有apple tesla 想要d 咩 錢我就無啦

有貨，啱啱返左家鄉

要晒你個倉

我隻120 call

918 expire

Same今日掛住上lihkg
4點先醒起今日未做過野

外母以為你買282

頂你

向上回

你應該攞美股的實體股票出黎俾世伯嘛

唔好話無錢
錢係有,但變左股票仲升緊值咁解
比住10手TESLA同30手APPLE做禮金 應該夠啦掛

千金散盡車會來
莫使空倉空對fed

升1.幾回幾豪就叫準備回
我都想回多50次

有冇咁平.....定usd

Amd今日係時候上

小西求婚: 外母 錢係無撚用㗎 我俾幾百股aapl你啦

Hkd呀

今晚搵第2代教主幫你

上星期10 股tesla 倒撚左落海

新會然？

差唔多

今日tsla又鳩升

天生果果必有用
美股散盡還復來

我地要重返應許之地

今晚升joy

唔通今晚480

438

L巴應許之地 幻移點

我孖展啜咗啲AAPL TSLA比你

10/10

外母心諗 啜乜撚野

你有無用過IB? 按股已經可以draw cash, 再對YEN/ EUR, d息好平.....唔失業, 好難爆廠....你有10萬倉已經可以

開定$500 CALL先。

得唔得呀你

adobe 要生生性性
仲有阿媽喪 幾時識上

均12x 未回到家

啜我個女都算 佢啜股票做咩

連郡少年全call tesla再現江湖

烹熊宰牛且爲樂
何須一賣三百股。

依隻國運股係拆完後,我摸頂入呀

tsla 450大氣層空軍迎接準備

un7下就爆左

外母可能係 WOOD媽

今晚tsla 500
Aapl 125
大家話好唔好呀

痴撚線

一定好

難得返到家鄉想走啲貨，會唔會好傻

上網睇係60萬

笑出聲

好！
i have a position

貴撚到。。

sing sing sing

台巴召喚

國運股又要驚，買匯豐啦

有冇新手tsla post 無就可以hold多陣

Too late , tn is so crucial

要回啦盤前一定上唔到440

笑撚死，真係震走晒班傻仔

買股票原來係為左返家鄉

千升
千升
千升

大家真係好gel得

已經回緊

買股票>輸到頓悟

7點就fomo

9 點半準時爆升

琴日小西巴話掂400就掂400
今日問下佢掂唔掂500先

小西今日無指示

唔gur可以沽空

咪撚再gel啦

盤前升 開盤跌
呢啲劇本真係唔係無試過

減倉ok?

Say my name

一樣

尋晚無入貨睇定d 既散散 今晚會入貨

龍喵喵

咁買call得啦

Ok船長

連郡咁囂張，梗係沽到佢落地核等連登仔panic sell

收工又gel

Ching打丁太多近視好嚴重

我女人

屌 入左末日call都覺得on9左

應該sh tesla正股

雖然搵多左

Aapllllllll 130!

你會花20 萬屌條女

貧窮限制左我既想像。。。

預言：Tesla開市跌到仆街

我都割

其實有數計...佢地話同佢拍開AV 片酬咁上下...

我一定不會

一於行權call 貨

諗多左,廿萬我請連登仔一齊去玩好過

口想說熊 身體卻很誠實

你唔止花呢個數啦

無可能
片酬好少架咋

龍在心中，熊在口中

今晚千跌tsla drop to zero

P巴....想知你D高質係邊搵...

支持你，帶埋我

請得晒？

有無跟三叔call adbe/fdx

酒仙

一隻g,排隊輪住上

其實係片酬+AGENT FEE +酒店機票....
有數計..太出名既可能唔同喇

傻仔黎

我想要錢買股票多啲

有廿萬 寧願包廿條靚妹服侍我一晚

無
我跟左你地就會仆街

用咩STANDARD開?有冇公式

入左少少adobe

一星期前就話泡沫，一星期後升返就話回調完。原來泡沫一星期就可以整走佢

無睇一陣$438

冇睇一陣448

Elon巴巴要接我回家啦

一人插一下

知錯啦屌

AAPL好廢

龍在心中，熊在口中

今晚千跌tsla drop to zero

大家燈力要再勁D，升得太少

跌跌跌

諗緊今日好無day trade再搏低位買，但又驚佢直接升到$500

我敢答你，係！
我自己200%孖

我覺得可以小注建倉
但我諗閣下應該係大手all in賭嗰啲人
嗰啲我唔識教你

TSLA止蝕班人依家咩心情
上星期身邊啲frd都止蝕
叫佢地擺下先又話會繼續跌 低位$280再入
依家都唔敢同佢地講野住

一股騰訊?

隔離robinhood post

D MODEL 仔..上過下YOUTUBE 都開5位數快餐...都癲癲地...只怪搵得小..西都吊得小過人

我記得你…

硬係覺得今晚會回下

佢一回我就加撚爆Tsla

琴日call左22年itm nok

我對樓豬太mean 傷害左佢

爛果上番120就係龍市，120以下就不了

琴晚個個唔識嘅都萬八

你肯定賣完會跌？

一手700食到好多啦

好慘 又好mean

今日有咩部署

個媽媽又點搵呢

sorry

tsla 330上番430
aapl先110上117

溝到117.5
過118就赢

琴晚tesla 400蚊條友 罰抄左未

唔好blame the victim

一股

大部份都有個價...唔覆只係未到心目中既價

AAPL快啦

左

開盤個陣跌少少當回

抄咗係上個post

咪咁，以為贏錢好開心
點知draw唔返，本都無埋

轉頭佢同你講全倉孖爆左TSLA點算好

找數真漢子

回幾多先加?

我去同佢say句sorry先

望下tesla 再望下aapl個心好攰

講股就勁有ego

Not me

佢地未跳樓咁款咩?

乖豬 不過啲錢凍過水

轉帳啦屌

TSLA升到咁勁係咪因為EM講電池日有good news

沈大師艾祐登
小西歌一曲
請君為你傾耳聽

點睇FB

不過係咁 升得勁既 跌都會跌得勁

我係三叔公嗰個post見到你死性不改
我已經放棄咗你

諗番都慘既 大拿拿20萬無曬

淨係sh定止蝕都大戰 但係講到開價啦喎

做雞做到收轉帳使唔使報稅

姐係又要高追

垃圾

家用黎

話左不多於5%倉玩option

小西不要離開

有冇諗過係set緊個market price俾自己

跌多啲啦

咁我認同影丁係on9既 同露體狂有咩分別

劇本:
(AAPL 120) 石:買入1股
(AAPL 115) 石:又叫人高位strong hold我而家又輸
(AAPL 130) 石:.....................

今日好 L 忙

美國隊長

工作定watchlist

台巴 忙數錢？

隔左個禮拜 又開始龍市feel

影丁有咩用

點知原來p巴食過

Btw 小西巴

屌你笑9 我石巴

一定架啦

工作啦
不過lunch hour 都有 scan 過下野

Man discussing porn
Man discussing investment

熊軍會戰勝歸來

佢哋講笑姐，抽下我水

man discussing sport

依type正撚到

最愛屌人妻

我都見過，但未預過

等一下，小西君

想買 超能績效
由第一本慢慢睇落去？

1>3> 2

未教埋中小企

牙朗>小花
Rose 唔傷 世界第一
⋯

屌，港囡支那泡沫saas ipo都post2

我自己睇都仲係龍
我都係睇AD Line 做野
不過轉買其他sector野同埋無咁進取咁解

你一次又一次違反小閪教十戒

光巴

TSLA CLS

1 建議睇左最 last 個兩章先
係講風險管理

gel 完 酒仙

急事!想問大家有冇用過robinhood呢個apps?

執P巴二攤

我覺得淨係睇 2 就OK

我Strong hold緊咖

謝台巴

唉

我知道先己睇書慢
所以一本本慢慢買

成班gel晒頭
依家要回啦仆街

今晚見

隔離post 真心笑唔出

真係要回了TSLA

我好後悔我mean鳩樓主

大概向兒童不宜嘅方向發展

與有榮焉。。可以同P巴屌過同一條女

Tesla 必定跌到220 止蝕才是出路

挖墳仆街但我鍾意

晚晚 睇市有d 攰
今晚可能打下機

我都再孖少少加Tesla 先
Now 70%孖

回咪可以入貨

睇完之後
腦海真係一片空白

睇到 你好pk下

琴日回10蚊你都好開心 上返車未

咁都呃到人

對唔住

回5升10
今晚開車

唔通一直升唔跌咩

等埋我先啦

下次等埋你

股市=百家樂
有問題？

找左啦

PUT JOR 今晚收錢

希望大家唔好Gel頭

百家樂點 SH

feel到今晚要熔了

鳩卒隻牌

攬住啲籌碼

GEL頭

高開低收嘅劇本

笑撚死

痴線
見到啲人出面開post 恥笑人stop loss
明明stop loss 係最基本既risk man technique
真係外行人笑內行人

panic sell完d錢點用

Not funny I feel sad

大劉都要賣珍藏酒⋯⋯唔通水緊？

Blame the victim先令人心寒

FB 值唔值得入

好股票係冇頂㗎！
就係好多傻散短炒衰咗就話價投坐艇
點知坐到返去個成本價就即刻想急急腳走人
咁你肯定唔係價投囉！

其實真正嘅價投唔係唔貪心
反而係比短炒更加貪心！
貪長揸帶到比你嘅極之大嘅利潤！！

我之前已經講過好多次
我最怕你哋唔係坐唔到艇
坐艇有幾難姐？輸咗當睇唔到咋嘛！
我最怕係你哋去返平手就走人呀！
坐貨最難嘅唔係坐艇
最難嘅係升幾撚多，你都唔撚賣！

價投就係相信你手上嘅股票
只要盤生意冇變質仲越嚟越好嘅情況下
會不斷製造新價值俾你
而且越嚟越快，幾何級咁上！

圓夢寶

其實啲啲app 要搞返得官方證證

好慘

引以為戒啦
第時我哋老咗都可能係咁

尤其是我地retail
個倉就算出出入入都唔洗驚slippage
揀個0 commission 既
根本係好大advantage
Stop loss 見啱signal 咪入返先係正確玩法囉

上呀

是但啦
股市真係唔係個個都賺到錢

真，如果你媽咪俾人呃一球笑唔笑得出

內行人唔會好似我個倉咁細細到Stop 唔stop都無分別. 而且內行人要出數, 個annual return唔靚仔就俾西客屌

今日我宣佈小西巴 3；0 全取石家莊

（盤前）

Mola mola

小西又教化世人

小閪教十戒

1. 不可option
2. 不可叫model 雞

泡沫可以多過一個

真 當人玩慣OPTION好難玩番正股 佢個倉仲要咁大

沒有跌，那有升

邊有話不可option 今日先講完
又唔聽書

知錯了

唔知幾時上得返300

出現了

人人都可以做小西君

條MM鳩up自已全call未

我喊都似 屌佢老母遺產嚟㗎

就快到家鄉可以再出發

TVB股價急跌逾8% 創28年新低

落地獄

屌佢老母 懶醒出post話short qqq 燈到

你咁high扮咩

我縮左倉回得5-6%

其實佢今次唔中招
佢咁既理財能力
遲早係其他騙局中招

大家要多 d 關心屋企兩老
令佢地無辦法輕易用到一大筆錢輸身家

政府買起

索尼將把PS5的預測下調400萬部

據報道，由於芯片問題，索尼將把PS5的出貨預測下調400萬部至約1100萬。報道稱，由AMD設計的PS5芯片存在一個特殊問題，導致良品率一直低於50%。截至收盤，索尼 (T:6758)跌2.41%。

屌

我岩先say左sorry了大佬

雀巴又可以加野落語錄了

橙

amd

Omfg!!!!

勁撚正 好想同佢

心情好差咁喎

今晚又轉燈

你search 左

I have a position

跌喇 跌喇 跌喇

我買虎牙都唔會買cctvb依d夕陽工業

一時火遮眼 但後尾諗落其實佢都好可憐

老母中招 先係最慘

Trader 緊係要stop loss 啦。。

本身leverage 都高。。唔stop loss 個本可以勁快蒸發

玩完了 7點仆直了睇黎

滅世了amd sne

係 所以我都同佢say左sorry

Tsm tsm

屌老母都叫做粗口 成日講
笑9 人老母真係唔ok

升到七彩

貪勝不知輸。。結果就係小西巴幅圖。。

唉diu

英sir

唔private個transaction先過癮

熔啦

我都縮咗
不過縮曬啲債

鄉下420.64/5

走牙

其實窮能真係好慘 唔識玩個金錢遊戲
打成世工先有少少積蓄 仲要俾人呃埋

掉轉諗ps5又可以炒得起

點解可以承受-10% 但唔等+10%

窩地robinhood散戶係時候發威了

咁佢12000 short 呢架都有賺。。係good trade 呀

Tsla開始無咩力
由我果頂上

AMD

xbox隔兩代就打贏ps1次無變過
ps4 ps5
xbox360 xbox新果部

邊撚個代工
tsm呀？

Tsla無力上了

可唔可以叫佢靜靜地

可能掃緊貨

PS一開頭不嬲都行飢餓行銷
而家睇黎係更飢餓

今日唔會係tsla 啦
一定係我果

可摸耳叫佢收嗲

等十月發佈會

知錯ok

50%yield = 200% price =200% revenue=升

有冇考慮加下再加番孖

以後唔笑人了

7點滅世棍 銀紙繼續印
成班傻散企到腳震 然後係度呻

高買低賣 成手都係蟹
大戶眼中我地傻散只係funny guys

幾時幾時

講起打機
而家msft出左個訂閱服務第一個月十蚊之後38蚊港紙
有msft flight sim

下次再拆股先返啦

咁準?
開班叫人買對家啦

劇本嚟

熊市

差唔多 我拎返cash入其他好過 之前太集中

無信念嘅人就抵死

點解我要買fli sim

媽咪麵真身

聯署印銀紙
齊來數money
今晚納dee上萬2

AMD / Sony

Gaming版既Netflix
如果佢說服到啲大廠 係Game Pass上新Game
就fat fat
不過MSFT要燒錢提升左User數量先

想買咩

今晚千升啦屌

好耐之前join左個月打爆左outer world 就unsubscribe左 game唔算好齊但都好抵屌

細細聲講

糞箱

之前唔係定價過高就係反制二手過晒火，點信得過

利申MSFT股東

準備好果果吃不停未

我情願俾多啲

而家呢個價嚟睇
而家呢個陣容以一開始嚟講已經好抵屌

跌不停

Battle

10:30後先買貨

1.52 萬億美元
應該千升走唔甩

藍絲港奸

其實一樣都係俾肥仔
佢係中国冇注册公司亦都唔交中国稅

aapl 100@123 仲溝唔溝好

Qqq tsla tqqq nvda 集合收錢區

日股入場費貴

美國公司嚟

今晚11點 萬升

set左中国區

今晚11點你會做D乜

真...
我最驚嘅唔係冇咗錢，錢冇咗可以再搵過
我最驚嘅係冇咗而家我擁有嘅知識同Open mind
不過冇嘢係永恆嘅
呢啲嘢都可以有一日冇咗，例如老人癡呆

$110唔溝？ $120先溝？

轉去南美先

依家d 晶片股咁強，買小小ASML 有無著數

啱啱再睇佢依家啲game多左好多 唔係自己部電腦廢都想join返

我想sub嚟玩flight sim
買flight sim啲錢可以買個joystick

現價117，咁近唔叫溝係叫增持，早兩日跌又唔溝，係要彈上黎先fomo

同地產婆扑野開床野

10蚊sub左先啦 反正隨時都cut得

單 自膠

Aapl千升咪有錢買

如果今晚announcement 冇航空公司的話
航空股等落地獄

Too much game to play

均價123有排坐

而家用一年買game錢入msft對沖再sub

升呀

嘩，仲mean過我

砌返部啦，記住CPU要用AMD咪用intel

隊卡士蘭

大約三個鐘

幫你燈燈佢 今晚aapl free fall

86(TSLA) 已經到左極限 係時候到我架fc 發揮啦

失緊業冇錢 仲砌多部機會俾條女煩死

等埋amd新u先啦
Zen3中階+3070夠玩幾年

個個都GEL晒頭

長倉冇咩影響

呢單新聞邊到睇

Tsla拆左股=86抬左engine

call爆佢

86係tsla
fc都係tsla
你點同我鬥

係好吸引 希望到時有工返買野唔洗就住就住

所以話女人未到80歲都唔好比飯佢食

計一計條數扣埋dividend tax你買around 140股 MSFT，派息夠係sub一年game pass
完美對沖

想問各位巴打
如果炒即日波幅
你哋會幾點先入貨

市場消息：美國將於當地時間週二上午11點公佈1.52萬億美元的刺激計劃。

下次唔好咁啦

有d過份啦

冇工返就唔好諗咁多住
玩吓低畫質先囉

割雞用牛刀 幻閪要留穌
唔留唔準奶

行到半路死ENGINEE

我以後唔會了

收市前入 盤前放

A卡不了
Got x 1060夠做

果個呀木黎 =nkla

Amd yes!

長線投資唔需要stop loss
你買樓投資見樓價跌會唔會stop loss?

fced?

GTX 1060
屌你自動選字

各有各玩姐

到時有neuralink幫你backup

無ray tracing 喎

準備迎接幾何級數嘅利潤

唔上20系？用多一兩年

970 都得架

依家淨係玩舊game過下癮

無 今日金庸

單日轉向，直接熔斷

嚇閪 城城都未出黎

金仔呢排都重拾升勢

真呀 手制好痛苦

Fake news , 盡空

個仔都唔醒得去邊 可以借政府錢都唔借？借完淨係買voo都free money

用緊1050ti但粒U接近10年前產物

是 今日道指返20000
納dee6000

唔包括我呀

Witching day 99.9%係妹市
人哋成個禮拜前就已經做好動作啦
唔係點會有嗰下大回調呀？

Witching day 之後就真係坐穩啦！

係就好 我即刻入錢allin

空軍出動

bloomberg 有 news , 但期急插

咩人性黑暗都釣曬出來

TQQQ出動

坐穩碌落山？

真心 我yr4先識咁做 好後悔 增長一定高過政府啲息

華爾街班撚屌又嬲鳩
好小器

呢個真當仆街政府還富於民都好

好似要過入息先批架?

睇你借邊隻既姐 有入息就1.x厘 免入息好似都係2左左右

舊經濟返生未

1.5萬億

SQ今日上唔上到150以上呢

上星期五110撈咗AAPL 365撈咗TSLA
拿拿聲出埋部iphone 12比我換電話，比錢都比得爽手啲

不問價孖爆入市

不動產邊同

隻snow仲要提高3成上市價 巴佬加持

好怕自己落場炒輸

點解我110加唔到注嘅

狂炸

All in 指數etf/廢老都唔驚啦

琴日242j左,er應該ok

其實睇要求，budget低又想用好小小就用上一代產品
預長用先諗最新一代

升唔停

30出佢都跌唔少啦

存款唔計息！支那央行副行長：數字支幣不計付利息

陽巴是咪重倉put

高j師

巫師日330先開市

見到110果下直接揀市價屌落去，埋單110.7

J左兩股啫

入俾錢契媽咪得 我成個倉最賺錢仲係契媽

屌那星馬後炮 咁講2003年買apple依家變富豪添
點知中途會發生咩事 你試吓1999年/2007借學資拎去買你睇吓你幾時返家鄉
就算依家落場都未必全部人贏啦 大把人玩成世都係輸錢

買Ibond都有息差賺

已經好抵 出黎做野邊度搵到咁低息嘅貸款
依家仲可以延遲兩年先還

4年後先還喎 仲要經濟差既話政府會比你延期還

想知幾時轉冬令唔想轉

小光仲咩

近排仲比老細串 借黎擺定期都好呀

1030先開市，睇都唔洗睇咁濟

留名

我去左robinhood個post笑樓主 現在知錯了

你開圖片mode 睇，你就會知

盤前賭場夠玩啦

你幻想吓石仔個d 係火車面前執石仔 炒車就仆街

新手玩左陣交左d學費
都係all in 契媽最賺

邊會咁傻同FED作對

天國的金蘋果

有得借non mean 但都係好低息

回頭是岸

又笑石大師 正常學生唔敢咁玩掛

好衰

依兩年咁critical 都係唔洗4年就番到鄉下 當賺遲咗
如果另外啲年份就賺到笑 例如2009年入學嘅話

Fdx

對不起

VXX又升

食正佢十年qe真係接近無本生利

對手無性㗎
印鈔機： 淡淡我要進來了

落街買gel 先

多人追call

tsla暴跌

支那人：😮 😮 😮

酒呀

就算俾你今年2月入市一路唔走之後頂唔住最後3月尾止蝕
一直唔敢入望住升 大把人都係咁樣
我覺得叫人借學資唔係問題 但係大前提係佢真係玩熟個game先好借
唔係只係leverage你個loss 而唔係profit

SH黨表示無影響

Loan錢入5號就真係輸在起跑線

是上黎叫春多

落山

同埋唔生性走去買港女收息都死 eg病貓

股災來了

用高位同低位plot圖加sd估平貴咋嘛

玩完了 龍軍應當悔改

成日話十年qe
你知唔知佢qe係幾時開始幾時先轉勢幾時停咗
interest rate adjustment你又有無留意
2018年個陣加左幾次息股災你又有無睇到
今次股災mmd蒸發咗4年升幅
如果一個新手乜鳩都唔識 以為咩情況都work 唔洗轉身
去到大爆炸轉唔切身咁樣就仆街

就算小西都會話你知why 就係qe 0息先叫你margin + buy and hold
而唔係乜都唔理 明知加緊息或者fed殺緊股市都仲坐定定響度

預期之內

眾人應當悔改

琴日追左leap call aapl

真係好撚慘，老豆老母平時成人比人sell 嘜鳩優惠都易落搭既 真係要睇實

馬里亞納海溝

空軍

各位早

石仔應當gel頭

蘋果今晚熊市 請盡早沽空

酒牙，TSLA急跌啊。

跌穿300

咁早轉台

7點就到

今晚aapl要爆

校長早

班西人訓醒了

太早接飛刀的aapl總算返家鄉

就嚟七點啦

爆落

校長

腰先make sure到唔係肥婆

係

tsm係咪最後淨土

美匯融

不為外物所動

今晚aapl出iphone12就爆升, 無就暴跌

阿光巴打早

訓左幾耐

gel

pepe巴打

做咩咁多人話熊市到

哭𠹌住gel

見到陰燭 = 熊市

小西子玩開神交

金庸已經成為日經

吾好牙

要見多幾日
港股反而似

最重要係隻手 要hold住小西d good quality

幾時拉曬班仆街大鱷
引人高j 犯法的

熊市好

最正係應該少咗一班賭仔
個post應該會超高質

七點呢一棍 勁到

校長 hi
第一次同你say hi

sqqq good equity
校長係咪差唔多要開始返學了？

呢幾日 都守到, 無再跌, 係咪睇佢 築底回升？

有無心水呀

幫手巴打你好
大家一齊賺

成人 哲學 宗教台

下星期要返

MNQ put

無得online巡堂了

既然我高j，就算坐艇我都sh
擺明我入市時機錯

但既然我選擇sh，即係對佢有信心
咁其實係咪應該溝下呢？

要巡真堂

Premium好貴

唔好害人啦

miss我要進來了？

兩蚊一點
買遠少少當買馬

睇下你對間公司幾日信心 如果溝下溝下佔倉太大都唔係太好

係佢地話我要進來(校長室)
煩到喊

我一定會

呢度都係咁 啱啱先見到 又話如果xx年入坐到依家保證一定贏
唔考慮技術 心理質素 講到唔用腦 亂入永遠都work

止蝕其他賺返

反彈得咁真，咩事

早晨